巴士司機落車前係咪要閂晒全車每個冷氣扭

點解我每次總站上車都要自己扭返開冷氣粒的

係咪有規定司機落車前要閂晒全車冷氣位?

冇呀，手痕山左姐。脷申: 睇電視冇講要山

咩山
大帽山定扯旗山？

係啊係啊 屌你老母
躝啦